DKLM 朝早番工時間d直通車真係阻L住曬

火車都夠多人，zip部冇人既直通車阻住曬條路軌

證明高鐵無撚用，廠佬生意佬去大陸仍然是用直通車

放工都係，屌佢老味九龍塘啲人多到就跌落月台，就整部直通車，之後果部實上唔到